最無奈嘅emoji 係咪呢個

😦

偉 系吾系到

係度😄

你差我個三千蚊幾時還？

-.-
依個

手足

🙄

😅😅😅